巴黎次回合擺踢，判輸0一3，作客入球晉級得唔得

踢少場留力

0-3計咩入球？

罷踢果場當輸3粒，然後贏果場倒扣分數？

擺d咩去踢會叫擺踢？

罷踢會當兩回合輸3球

咁等睇美斯作客入4球反cup

兩回合4一4

擺樓主條底褲喺龍門口

當足球比賽中有一隊人數少於7人時，本場比賽將會被判這只球隊0：3告負，正常情況下，也就是超過5張紅牌，罰下超過5人。

出搵5件大後備拎紅牌，當輸0一3

咁個3粒叫唔叫作客入球?

多謝你 你唔講真係唔知 擺 踢係咁解

巴黎有4球作客

日撚日新浪連字都唔識寫

點解香港可以有咁多盲毛擺罷不分

直接取消首回合結果 判輸0-3出局

樓主係新香港人
日日上嚟貼新浪新聞